想拍拖 但係識唔到人

交代下背景先

我係一個二十四歲既男仔 讀書時候拍過兩次拖 有物業

無論親戚,朋友,同事/陌生人都話我好靚仔(絕對唔係自誇)

自從出左黎做野差唔多兩年都識唔到對象 我係比較內向既人

可能以前讀書個陣都算係一個肥仔 又經常比人取笑 可能因為咁慢慢變得孤僻

到到我下定決心減肥 已經係中學畢業之後 所以我既朋友基本上都係大專/大學到認識

個陣時都好唔慣 突然之間多左好多朋友 同最熟個班會傾得/玩得好埋

但相對冇咁熟既就會比較少講野 特別係女仔

我拍個兩次拖 其中一次係個女仔追我

到到而家出黎做野 工作環境有女仔 但係年紀都普遍比我大三四年以上

於是就試下玩交友APP 不過就好多SELL美容保險 所以又冇玩了

家人都開始擔心 甚至話想抱孫 話我啊妹就黎爬我頭之類

我知道以我性格係好難識到人 究竟我可以做咩去改善

特別係對住鐘意既女仔 我真係唔敢開口

有樓有高潮

男人老狗中意有村雞緊係無人中意你

ching心水清

無女知我有

我經歷同樓豬一樣 不過再靚仔同有錢x10000
但生活圈子細 識唔到女

有村乳就第一

死A09,你24碎同我都係一樣炸

G

係 有錢都無人知真係好慘

ching一睇就知唔係毒𨶙

我情況同樓主差唔多，有2個單位收租，不過層樓唔係我名 ，樣都叫中上，不過圈子識唔到女。。。。20頭

佐佐型毒𨶙,幾時先會有我既小櫻

戒左迷g先

我層樓係我名

負評上一頁

你戒先

CHING成日做五毛

點解 可以比D意見我?

呢個AC比人BAN撚晒得返你地呢班應我

黎波台識返個啦

有樓就有囡㗎喇， 印張樓契做t恤
著上身就特別多人溝㗎喇

黎緊搞speed dating. join?

OK

要收費